國泰機組人員在上海被查 即時消息

消息來源朋友
岩岩先國泰有班機降落上海機場後 機組人員被迫檢查電話仲要插USB讀取資料
仲要簽份聲明

真係痴撚線

推

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

咁樣真係全香港人都唔洗返大陸

大件事

白色恐怖

CX罷工或者罷飛中國

嘩玩到咁呀 唯有係比外媒聽

再推

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

就嚟罷飛大陸

罷工

睇來空姐大罷工又多左班新力軍

To CX:
Please cancel all flights to China from now on.
STAND WITH HK

航空業大擺工

真係屌你老母
亂9咁黎

...

我哋唔可以太自私，要通知外國投資者，香港已經沒有法治了⋯⋯投資香港要小心

今日所有 PVG機 cencel哂

聽日大埔

入黎幫手推記者會

聽日理撚得你去大埔定機場
去大埔嘅自己小心 記住be water

你地要睇嘅得呢一句：

宇宙大爆炸都唔撚割！

惡過老虎
代表機場好有效果

今日飛pek 無事 純粹2班機都比atc hold 左3個鐘先走得 pvg fact checked?

屌又係鳩up冇成本系列

必然發生啦
正常crew都會驚啦
就算普通人
手機唔多唔少會有whatsapp收到既示威相/文宣
應該冇crew肯飛大陸
以後搭國泰都唔會有中國飛黎轉機既強國人

等fact check

咩嚟

Pvg 上海浦東機場

fact check

推到fact check 然後國泰罷工

插usb可以裝好多software落你部機度

罷工 停飛中國

因為打風啫

支持機師空姐空少罷飛大陸

FC?

真？

打壓越大 反抗越大

我中午時已收到相 講呢單野 有哂個同意書

洗少d幫忙

Push

因為打風
Btw呢個Post有一半嘅留言都係同一條友推Post

fact check?

希望 國泰員工睇到支持 罷飛 中國

大陸真係cls

空姐空少係我就唔忍喇

fc?

push

對抗白色恐佈
//只要民航處空管人員有一半人罷工
而政府好大機會會跪低//

梳士：點解林鄭絕口不提機場一切運動？

罷工+罷飛去支那

員工證+會員NUMBER都無,下下鳩嗡唔駛本

國泰定國龍？

係fect check左先再推啦好嗎

今日好似無機飛上海，FC左未？

Fc?

一手
我有朋友行船，香港人。佢架船埋中國某港口時，中國邊防指明要check佢電腦，逐個folder檢查，同埋問佢有冇同人討論過香港嘅事

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

幫手呀手足！睇下post，幫手推

On99?????

咪撚再推啦 都未知真假

推
玩撚死佢地

罷飛啦

呢單要揚開去
國泰員工係時候再玩罷工啦

CX 係全港罷工實力最強，搞到CX 工會出手就有野睇

以後cx再冇大陸人

唔解鎖iphone 係咪攞唔到資料

cls

CX罷工啦

Source呢？

Please read

阻一阻大家

Thanks 航空界正式罷工

被逼返大陸做野都預2手機好了

國泰全線罷飛中國就好睇啦

屌 國泰cut中國航線啦

下

國泰，你要頂住呀，
你哋可以點燃起足以令政府跪低嘅火種，癱瘓機場㗎。

政府做初一，你要做十五。
如果佢玩大佢，你哋千祈唔好放過佢呀！

香港人終於真真正正面對白色恐怖

國泰工會應立即動員擺飛中國，以及向國際航空組織宣揚今次市件

上海打風所有上海機cancel晒

又助攻

咁咪仲好,等d中立/淺黃被迫歸邊

未fc你話支爆都得啦

煲大佢

煲大佢做國際新聞

未經證實

上海唔係打緊風 取消晒班機咩

香港最有力既工會 就係國泰！
呢次係唔止停中國 係要罷飛
所有線路停曬佢迫政府完全跪低！

電話都要查？
痴撚線

罷飛中國

未fc唔好再推

工會呢

fc？
圖都冇張

推上國際
機組人員受不合理對待！！

又想嚇人

唔係逼 係鬼國唔開鎖係即時扣押架 唔係講笑架

推撚夠未呀
未fc推乜鳩

不推文回覆 負評 上一頁

推。。白色恐怖

大罷工！ 睇你點撚飛！鎖尻自由

仲正 冇哂大陸人出入境

大陸人黎港多數經深圳澳門入境

係 “去”

又係P牌仔 + 佢朋友 收皮啦

鎖國啦仆街垃圾生番蝗蟲國 地球既癌細胞 天滅中共

不如鎖國啦

有咩國家係要咁做？

咪再推佢推 推行動post
聽日大埔見

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

屌 咁都叫fact check

罷工啦
俾佢搞個部電話唔好再用

Fact check先啦大佬

想問飛Pek落機過關有無比人check電話
我下下個禮拜飛
但唔想換舊機去

其實國泰員工應該搞大件事
再罷一次工
𠵱啲時候跪低其實就好冇面
唔可以俾管理層遷就哂大陸而忽略左香港人嘅利益

痴撚線

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

［整合］810 811遊行集會去邊好

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔洗翻大陸啦

Fc未？又白色恐怖

中港分隔番係好事

痴撚線

咪撚再幫佢推啦屌

運動未完就玩清算
運動完左仲慘過做奴做馬

Sources?
唔係唔信你。。。但P牌又係白色恐怖貼。。。你懂的。。。

吊你班友唔好再推

善用不推文回覆

國泰開多啲國際線吧啦

鄰國咁樣玩，只會更多人唔 like 你個國家

等鎖國啦

罷工啦

班狗官與黑警既不是香港人，也不是中國人，只是共黨狗！

屌

如果送中 立法.
香港真係一車車送上大陸審

唔好咁樣推
好阻位
就咁一個推字就得

淨係識搞白色恐怖
後果致富呢？

癡線

好撚驚

聽前輩講
cx以前都有crew同大陸啲機場官嘈到好大獲
之後唔洗佢再飛支那
國泰無得唔撐crew
一罷工好撚大獲

呢D Fact唔Fact Check 都一樣架啦
呢個時間入境鬼國係超級大傻仔
一定要買多一部鬼機加鴨記太空卡 唔係你慢慢等班公安玩鳩你地
蘋果動都一早拍埋比你班友睇要入境就要查電話整一大輪
話之你係唔係機組人員啦 係鬼國地頭班仆街想點就點 撚同你講法律自由
呢次你地國泰工會唔比個下馬威中共同政府睇
他日分分鐘直接係機一落地就開始Check都有份
比人押咁一兩件 唔知去邊 無人幫到你地前線架！

推到佢老母都記得

屌真係好撚癲好撚嬲
點解可以咁樣對香港人

要發起航空大罷工

大陸閪一直都咁仆街同忘恩負義架啦
係班傻閪先擁抱大灣區呢個咁智障既方向架姐
人地一直無當過你地係自己人架 唔好一相情願啦

玩大佢囉

要攪你就去到邊度都可以搵你攪！唔好再講去第二度！不如自己投降啦！

CX工會唔出聲？
搞大佢喇

【保家衛族 還我香港 對抗白色恐怖】810大埔 811深水埗港島東 三日機場集會

P牌仔又冇圖，唔好推post

希望民間記者會揾日專登講白色恐怖或者警黑勾結情況

有冇巴打send 封野比民航處 機組人員既privacy 相信佢地一直都好重視 當佢地係外地遇到呢d事作為民航處點都要出聲屌下掛

推到佢回應

罷飛支那啦國泰職工會

Pish

中國係咪準備鎖國？

推 全面停飛大陸

P牌又要出黎呃人了

買多個電話

不推文回覆呀

[煽動內鬥］國泰單野就係要你地香港人自相殘殺

外媒全面進場

推到有FC

航空界既手足行動升級啦要，ATC 空姐 地勤 機師 ，係時候大罷工
今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席 唔要大台
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

罷飛中國啦dllm
因航點保障到d員工

琴日見到有人po

無講電話解鎖copy資料喎

你可以入集中營坐老虎凳打懵仔針

呢排對家係咁岀手啦屌你老母

快啲set死線 升級

宜家佢得返一招 四圍放鬼嚇到你以後都怕黑 可惜我瞎㗎 屌你 我唔撚怕有鬼

無錯，要學懂跟支那切割

上得去都真係唔奇，之前都開晒post叫人換電話

鎖國啦屌 咪比人出入最好

Cls

on9架!?

淨係機組人員定係連埋乘客

I其實即係全部香港人都唔使返支那，支那正式同全香港割席

no offense 有無fc?

好心佢就叫埋乘客簽啦。
全球所有航空公司所有機組人員所有乘客都要咁做

睇下佢會點

PUSH

上左咁耐連登
你唔係宜家先知下話?
你慒邊間店
你只要打一句 佢地支持送中
間野就收得皮

痴線

好似上海果邊打風，今日D 機cancel曬

由即日起，國泰或其他嘅香港空中機組人員罷飛中國大陸

我哋一定會贏

Fact checked?

呢個係biodata
好多國家都有做
但手機data嚴重好多

go

返去做乜撚啊

factcheck？

推撚完未

罷工啦！

張垃圾回鄉證已無效
乾手淨腳

其實呢張唔關事，係for crew申請指紋通關時填既，有左好耐

罷飛中國大陸啦！

屌 痴撚線

罷飛大陸啦屌佢老母打扮工打到好似做賊咁

Fact check左先

[url]網址[/url]

molamola，
咁多閃卡

琴晚隻國泰上海 我做既 你有無fact check

提返身邊人

勝利方程式：遊行->死線->升級

我都覺，文宣出去啦，國泰咁大間公司

文宣：全面抵制中國大陸

幫共匪宣傳

強烈呼籲國泰員工全體罷隊大陸航線

要呼籲全球罷飛中國領空+全球機場抵制屬於中國航空公司嘅所有飛機降落。

背後生意個影響係極之巨大
就算佢想cancel
呢個決定都絕對唔易做

有無fact check?
樓豬似作嘢

等左成晚都未有fact check

唔返大陸根本唔係香港人捐失

唔係咁癲呀

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

士可殺不可辱，要求國泰立即停飛國內over night fight

冇證據

推
咁工作都唔可以去